{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000727",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140972?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영주 소백정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "14:00からチェックイン可能で、11:00までチェックアウトしてください。 ご予約の際、人数追加が必要だったり、ペットと一緒にいらっしゃる場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 宿泊時には青少年の男女同室での宿泊は禁止されます。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 入室と退室時間を厳守する必要があります。 客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を受ける恐れがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙を希望する場合は指定された場所を利用してください。 また、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 予約時に料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の際は、幼児やお子様と一緒にされる場合は、安全に注意してください。 また、IPTVとWiFiを利用して客室で素早く便利にインターネットを利用することができます。 バーベキューのご利用は当日現地にてお支払いいただき、火災にご注意ください。 また、ペンションの前には渓谷があり、水遊びを楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加やペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "人数追加やペットの同伴が必要な場合は、予約時に事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を受ける恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。喫煙を希望する場合は指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約時に料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "幼児やお子様と一緒に宿泊する場合の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室の際は、幼児やお子様と一緒にされる場合は、安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、IPTVとWiFiを利用して客室で素早く便利にインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキューのご利用は当日現地にてお支払いいただき、火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにはどんな自然がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の前には渓谷があり、水遊びを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 697
    }
}